豬大腸成陣屎味都有人食

好撚臭

say duck arm

臭到成條街都係陣味

明明係臭豆腐味

樓主條女個西成陣二手味咪又係照奶

臭豆腐真係好臭 唔會食

未洗乾淨嘅豬大腸就真係有屎

最慘係d豬大腸未通乾淨仲有舊屎係

真係有屎味先好食,啲人鍾意食屎, 又怕畀人笑, 唯有食豬大腸

完全唔一樣

小販個啲 好撚臭

咸魚夠有屍臭味
又咪大把人食

就係食佢個種屎味

一定要食街邊檔 洗唔乾淨先惹味

收嗲啦

果然係食開屎

腸 好惡

不懂美食的人要對他兇狠點

腸喜歡吃屎

你就屎

屎腸！

屎嫲

不喜歡吃屎

好想嘔